7k list 求屌靚佢

會打r6 pubg gta lol 剪下片執下相咁

依下依個list點睇Display Card 想就2060既同1660s差小小 但見galax隻2060s 咁平有小小心動 各位ching點睇

Intel Core i5-10400 box $1370

MSI MAG B460M Mortar DDR4 LGA1200 M.ATX M/B $940

Corsair Vengeance LPX DDR4-2666MHz CL16 2x8GB 16GB Kit $599

3選1
MSI GTX1660 Super Gaming X 6GB GDDR6 $2100

[砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™️ 2060 OC 6GB GDDR6 $2399

GALAX GeForce®️ RTX 2060 Super (1-Click OC) 8GB GDDR6 $3099

[砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280 $970

Antec NeoEco Gold NE500G ZEN GB 500W 80Plus Gold $479

依個散熱唔知洗唔洗用
Be quiet Pure Rock 2 Black Edition CPU Cooler $269

機箱未諗到

留名學嘢

要10代intel 唔洗amd yes

砌多咗

2060

邊到壓可以？

即係想表達咩
我知3個lv唔同

其實都諗緊上唔上10500 差dd 但好似效能又無咩分別咁

10400f又未出

剪片而筆直又有限 就冇可能砌intel

早就有intel情意結既都唔駛喺到問了

4k上3070s
如果1080p,求其吧

唔係剪片搵食 係間唔中剪下 但都唔係intel 情意結

3070s

點解忽略2k

要性價比就AMD，不過要學下自己Debug。
同埋budget 8k會好砌啲。

打錯 2070

4k pubg
2060 40-50fps

如果砌AMD就下面相對高性價比
CPU: AMD Ryzen 3600
MB: B450 Tomahawk max
Ram: Corsair Vengeance LPX 3200mhz (8gb*2)
SSD: MX500 1TB
PSU: Corsair Rm650x

GPU同Case 自己將貨就價

要4K
2080s 要穩60fps都未必得

自己睇youtube,
大把2060/2060s/2070/2070s

睇漏pubg
唔玩pubg
大部分新game 大作都唔得,除非佢隻game 整得好完美好似似battlefield 咁

估唔到2070 咁撚勁
成百幾FPS 4K 都

佢話打r6/pubg/gta

佢粒u, 最多推2070s

2080打後推唔盡
有水就2070s
冇水就1080p
再冇水就ps5

緊係2060

2070 都係玩1080p
冇錢買2k 高Hz Mon

pubg->21:9
爽YY

點解而家個個砌機都話要剪片

might as well buy amd

just a gap
同D人話執相一樣

我只會同玩無人機個D客，真正砌部機係for剪片

intel打機 會快過amd <10%
但你剪片果陣就會好慶幸自己揀左AMD

好憎樓主咁喎

我自己都係用緊咁上下嘅list
3600
B450 Tomahawk max
Corsair Vengeance LPX 3200mhz (8gb*4)
970 evo plus 500gb
Mx500 1tb
Mx500 500gb
Gigabyte 2070s gaming oc
Rm650x

之前用Antec牛，有時會有boot唔起問題，換左corsair牛就完全無問題，開心使用中。
張老母板咁嘅價錢，用料同散熱都唔差。
Ram就夠平，行3200唔超的話完全無問題。
咁多ssd係自己on9，一開始砌淨係買左條970，之後用落唔夠洗就買1tb，之後啲game都打爆左隻1tb，又補多500gb黎放其他野。

你果批牛係咪冇事?
同埋依家仲買sata 3既 ssd好唔抵

咁我條list 除左張display card 其他野有無可以壓低下

個個都剪片唔通個個都想剪片咩

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B550M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x GALAX GeForce® RTX 2060 Super (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,099

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x AeroCool Bolt Mini RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,896

咁照你咁講 點解個個打機都成日要amd yes
除咗吱牙膏之外

唔要amd

1 x [砌機優惠]Intel i5-10400 + ASUS B460M-A + ADATA 2x8GB 2666MHz
價錢：$2,699

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x GALAX GeForce® RTX 2060 Super (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,099

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x AeroCool Bolt Mini RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,796

我諗轉2060 應該可以7000搞點

咁睇唔開

10代之前amd 抵玩d

所以我咪要10代

點解呢

而家10代出咗都係amd抵玩過佢
同價位amd ram可以超頻，煙條限死2666，打機已經輸返轉頭

突62蚊得嗎
中央處理器
► Intel Core i5-10400F 6核12線程 Box
$1,319

主機板
► MSI 微星 B460M PRO-VDH WIFI Micro-ATX 主機板
$790

RAM (記憶體)
► 2 × Team Elite DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB)
$238 ×2 = $476

SSD (固態硬碟)
► WD Blue SN550 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD (2020)
$1,050

顯示卡
► GALAX GeForce® RTX 2060 1-Click OC 顯示卡
$2,630

電源
► FSP 全漢 HYPER K 600W 80Plus 火牛 (5年保)
$399

機箱
► Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
$399

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "WD300"
-$300

總計 $7,062

擷取自飛馬電腦

明明香港拍event果班影相同cam佬依家靜到仆街

放上av網果d就唔駛剪直出得啦

9代
9400f 6c6t
3600 6c12t

大家一樣價位

因為啲人鍾意睇核心數同跑分黎感性買cpu
最緊要係睇下自己用既app支援邊種cpu

你地張顯示卡 同我揀個張分別大唔大

我知9代個個amd yes 所以我先等到10代 有新買新

琴日睇飛馬都未有f

依家靜唔代表將來唔靜架嗎

得一個m.2位無計，同始終好嘅m.2如三叔970都唔平，所以買條500gb裝windows同drivers，sata就裝game，相

努力返多兩日工，用好啲啦，好過用落先黎後悔

應該幾錢先夠

砌住8.5k先，之後再慢慢upgrade

有無8.5k list?

唔係錢既問題 係我唔需要用到咁勁姐

AMD RYZEN R5 3600 3.6GHz 32M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4 $1450
MSI B450 TOMAHAWK MAX ATX $740
MSI GeForce RTX2070 VENTUS 8G $3189
Corsair Vengeance® LPX 16GB (2x8GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16 Memory Kit - Black (CMK16GX4M2B3200C16) $699
Corsair RMx Series™ RM650x 80Plus Gold 650W Fully-Modular PSU $799
Samsung SSD 970 EVO Plus NVMe M.2 500GB $819
Antec DarkFleet DF500 RGB $580

total: $8276 未連砌機費
HDD就自己諗，俾多少少買7200轉或者半啲嘅5400轉

搵另外一個媽媽板
intel 10代放開左tdp
tdp唔等於超頻

定等多陣睇埋 zen 3 嘅 ryzen 4代同 intel 10代嘅嘅戰況?

等得就等4000系，同等B550平返啲

既然等得就不如等埋N卡30系

mb 唔係好熟 有咩推介

係咪即係重度工作時粒u 個溫度無咁高咁解？

乜原來真係仲會有傻仔買Intel cpu

有人愛iOS 有人愛android

今年另計

N卡係咪又準備出新

係

冇理由老實同你講部機只係上下連登Facebook,同youtube
咁洗咩 list~
有朋友問我要 list講打機我一定問打咩
一講打冇要求既GAME又係比人笑....
咁就剪片啦
搵個爛鬼VideoCutter又係剪片
用Lightworks剪4K都係剪片
但唔會有人問你剪咩
PS:以上純吹水,冇打算指向某特定人物

11代都就出 仲10代

如果唔係講實左日期就無視啦
係唔係都會出新
等發報等上市等評測等過炒價
等等下隨時半年以上
然後又消息有新半代?
沒完沒了